其實咩係恐懼

有種感覺唔係突然跳出來個種嚇一嚇
係唔知做乜 覺得心寒個種恐怖

以前細個睇X檔案指住UFO 覺得好
恐怖

人類係會對未知嘅事物 事情而恐懼

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

殺狗之前試下由劏雞開始

對未知的事物的不安感覺